列貝利：屌你老母ea 呢個邊撚個嚟？

標準答案：廢老

ea sport 真係勁

拉
920之前唔比講波

都幾似，有乜問題？

EA都係執柒左佢算啦

靚仔過真人

好肉酸

真
但係點解你推左

垃圾EA今年真係玩PES好過

無左條刀疤

拉
不推文

一唔踢大會就鳩整人個樣

用返佢之前拜仁個樣好難架咩整到咁

今年整d人 好多都唔似樣

美化你又唔能滿意

多數球員出黎屌完ea下轉update會即刻整返好

尼古拉斯基治

其實費倫天拿都唔算細會啦 四大聯賽嚟 擺明係ea濕鳩

屌你ea 我個菲力斯幾時先肯更新

用返之前拜仁個樣都賴

競爭細係咁㗎啦 PES個未逼到EA